don't be a liar, show our true colour.

就係我嘅格言，希望你都啱用

多謝分享

...

你對波好大

關你撚事咩屌你老尾

Dont be a liar

Why u being gay

我帽左圖
屍?

你up乜9

好pure好true

show you the true colour and get deceived?

等我比d顏色你睇下